同女人講嘢千祈唔好用理性諗法

同女人講嘢千祈唔好用理性諗法
啫係你永遠當佢係有精神病嘅人
用理解 耐心同佢講嘢
唔好要求佢做更多就得
你都唔會要求一個病人理你感受啦

女人個腦永遠唔係佢自己的
永遠都俾所謂 荷爾蒙影響 大上大落 諗嘢無邏輯
成日話自己理性 但偏偏依句就係感性說話
信佢就真係毒撚青頭仔

做唔到上面啲嘢真係唔好拍拖 會好辛苦
叫雞會開心啲 至少明買明賣
如果唔係課金養人哋老婆 就好唔抵 晒錢晒時間

男人同女人嗌交一定會輸
因為男人有樣先天缺陷

就係講野一定要 make sense

對唔住我錯啦原諒我啦 呢D基本野先講左先

aggal

好似太遲先領悟到

呢個世界有兩種女人

1. 唔理性既女人
2. 以為自己理性既女人

戇撚鳩 對住女人永遠唔會say sorry

每次都係講呢D，毫無誠意，你根本唔愛我

巴打 屋企廚房幾大

ja ga

岩牙

女人就係自己認為啱嘅野就覺其他人都係錯

但佢講到好有道理 似層層咁